冇人開post？第53屆金馬獎獲獎名單

【第53屆金馬獎獲獎名單】

最佳影片：《八月》
最佳導演：馮小剛《我不是潘金蓮》（第一次拿到最佳導演）
最佳男主：范偉《不成問題的問題》
最佳女主：馬思純、周冬雨《七月與安生》
最佳男配：林柏宏《六弄咖啡館》
最佳女配：金燕玲《一念無明》（提名金馬女配最多的演員，六次）
最佳新導演：黃進《一念無明》
最佳原創劇本：《樹大招風》
最佳改編劇本：《不成問題的問題》
最佳攝影：《長江圖》（金馬最佳攝影紀錄保持者，12次提名，7次得獎。）
最佳美術設計：《一路順風》
最佳造型設計：《唐人街探案》
最佳劇情短片：《九月二十八日·晴》
最佳動畫短片：《缺乏名字的場所》
最佳動畫長片：空缺
最佳音效：《長江圖》
最佳電影音樂：《翡翠之城》
最佳原創歌曲：《Arena Cahaya》
最佳新演員：孔維一《八月》（金馬影史第二年輕新演員獎得主，10歲。第一年輕是43屆《父子》里的吳澋滔，得獎時年僅9歲。）
最佳紀錄片：《日曜日式散步》
最佳動作設計：《唐人街探案》
最佳視覺效果：《尋龍訣》
終身成就獎：張永祥（5次金馬最佳編劇）
台灣傑出電影工作者：趙德胤

屌女主有兩個係咩事
不過馬思純+周冬雨

女主竟然唔係范冰冰？ 仲要爆冷雙女主

玩gimmick？

男主都係爆冷？

日曜日式散步者 入場訓左成個鐘

最佳但兩個女主

曾至矮：打和！

日曜日式散步 下年一月香港有得睇